雷射筆事件係唔想你地去機場

熱門一個機場post都係啊！

琴晚深水埗單野正式宣布黑警公安化！

💫✈️8-11/8/2019 一連三日🌕🌗🌑
和你飛集會✈️🌟

點解要揀機場🛫❓

1. 香港旅遊業甚至經濟命脈💸💸
2. 有冷氣，舒服抗爭😍
3. 有航空業巴絲隨時罷工升級👷🏻‍♂️👷🏻‍♀️
4. 林鄭同政府好驚提機場🗣🚫
5. 航班取消已上國際頭版，最佳國際文宣機會📢📢
6. 畜龍部分來自機場特警，要佢地分飾兩角 = 壯士斷臂👮🏿‍♂️🔫
7. 克警唔敢喺室內開槍、放Tear Gas💣❌
8. 如果克警封路 = 助攻🙊

簡直係低成本，高效益抗爭😋
‼️請廣傳‼️好人一生平安🙏🌻

To文宣朋友：
請以上面圖組選一 + 以上文字轉發至各Whatsapp群組

幫推

懇請航空業業界發動罷工

8月6日深水埗無差別拘捕

8月9機場和你飛

Go機場一定要去

推

搞機場前，都要拆掂街場 一人一小袋硬物！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

一定支持